有冇人同我一樣會突然好掛住細個飲奶隻味

奶得黎甜甜地
由其是打完j既時候 或者夜晚訓左落床既時候
好想飲番

啊啊啊啊啊并

竟然冇

飲母乳都有記憶！